點解好似冇咩討論關於英國留學生返唔到香港嘅post

如題新聞又冇連登又冇 好想返香港啊

去杜拜做返個happy ending massages再返囉

仲返香港

番一次冇咗一半假

係連登講會俾人屌

有1、2個喺world台你搵搵

真肯定比人鬧播毒

自己一個on99係campus好孤單啲人全部假期之後先返

消錢同埋要好耐

真，不過uni都唔理啲學生返唔返黎㗎啦

搵到一個，不過估唔到討論性咁低姐

因為都冇咩好討論，就係返唔到黎
返嘅就繼續經third country返，唔返嘅繼續讀書/做嘢

好多同學上年返香港之後都冇再返英國了

黎搵我

識下新朋友囉 society 依家仲有events

Same

巴/絲？

其實有朋友嘅，不過有啲人唔喺度，有啲人又變咗
加上campus而家冇乜人就感覺更加頹廢

樓主我同你一樣 日日困係屋企啲朋友又好多返左香港 悶到想死